我姪仔個補習老師用呢幅圖同佢解釋成語......

姪仔小四，搵左個大學生同佢補全科，頭先佢靜靜雞同我講話阿Sir用呢幅圖同佢解釋咩叫「以卵擊石 」......

唔知個阿Sir係搞笑定基佬，但係唔係應該叫佢老母即刻炒鬼左個老師佢

好正 人材黎 更加唔應該炒

我老婆問幅相果個係唔係某藝人，但又醒唔起係邊個

森之妖精

王喜？

下堂就搞你姪仔jj

我懷疑佢係基佬